skyer同我入黎

死返出去啦屌你老母社會垃圾

第一次同意你
衰過你口中既雷姆

將Skyer當狗咁撚

冇人既

靠你推

好囉